環太平洋 小量劇透

老老實實上集好睇好多

最後變咗4個獵人屠龍咩料